點解最近tinder啲女咁唔掂

呢幾日無端端多咗好多個like 但係冇個掂 2成泰妹/越南妹，2成支那雞，1成鬼妹， 淨返啲港女豬扒 想問下啲最近係咪好多泰妹係咪用vpn set香港 所以咁多泰妹 啲港女質素最近都下降左好多

靚女唔使上tinder啦

係咪多左外國人嚟香港...

唔知之前都唔會咁 同埋like數升得好快 之前仲應承自己like數過100先至買gold 跟住最尾畀佢fake咗 原來全部都係豬扒

之前呢tinder女幾靚架 今日百幾個like入面 冇一個睇得上眼

靚嗰啲畀人cow 晒

純文字討論？

廢事擺人上黎 要睇自己down個app 睇 好多同princejoyce咁上下份量

之前同啲女傾落 發現有啲幾靚女仲要有仔都仲有玩 tinder

好多醜女玩歐美打扮
又肥又黑肉 更加醜🤮

就係嗰啲咩歐美打扮咪出事囉 我咁講成個app入面有七成女都係呢種打扮 喂大佬我想搵個gfable, 白白淨淨香港大學生feel都冇 🙁

可能中上樣嘅女仔無放樣

我都咁認為 不過見唔到樣真係冇動力傾

真係仲有班南美豬扒

Jesus christ 唔係話唔鍾意鬼妹 我只係想搵返個香港嘅大學生 gfable嘅算 CLS 琴日有個話佢係來自波多黎各 唔知點解呢一排個like數多左好多 新增得仲勁過武漢肺炎

懷疑佢哋tinder gold 所以揀其他地方溝仔大佬又唔係靚又預咗呢世都唔會見真係冇興趣同佢傾

下有得揀架咩 係咪類似vpn咁 所以嗰啲同佢傾一句起兩句止 仲要佢主動hi我先

俾咗錢可以揀地方swipe

轉咗玩Grindr，高質好多

就係唔明 屌你南美妹 預咗成世都唔會見 點解唔揾返個自己地方嘅男人呢

下個月down黎玩下先 今個月比左錢 thx ching

中上樣既仔會唔會都冇放樣？
真心唔覺

呢排咁悶我都想識返啲香港女，而家俾呢班人阻住晒好難得先同到一個local match, 唔知女仔swipe人又係咪咁

頭先啱啱貪玩將location set做日韓 睇到啲女好似高質過香港 同埋真係阻撚住曬 但係呢個feature係咪最近先有 因為之前玩落都冇咁多呢啲人

我覺得日本妹眼角低過香港女仔

感覺上都係 日本妹應該開放啲 分分鐘係tinder傾兩句就

我哋咪又係得個睇字

啱呀 又唔係日本又唔識日文 唯有硬食港女豬扒

隔離飯香

你係咪本身都幾多match

歐美先正
Spsp

真呀 我將location set做韓國 大把鬼妹或者外國人 睇嚟佢都想食韓國oppa

各花入各眼啦 但係我唔啱

都算 但係quality is more important than quantity

得百幾個當然冇
我起碼去到二三百個先揀得落手

咁你嘅type/target係咩

真 呢排你有冇少咗local正常人match 我仲以為係我自己嘅問題但係其實之前都唔少

不嬲都多印賓

咁又冇話少咗嘅 不過多咗好多外國人 所以個比例上咪少咗好多

tinder係咪最近肺炎 想人留屋企 所以全世界嘅人都match到 呢排真係世界各地咩人都見到

而家南美都有

呢個堅

我都係咁諗 因為都係最近呢幾日先發現 咁多外國人

巴打留個tg傾吓tinder溝女

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

旅簽黎賣淫ma
佢地依家都黎唔到日本

啫係點

女仔角度其實都係咁
呢排嘅likes的確係多咗 但7成都係鬼佬（黑人甚多）
剩低嗰啲華人樣嘅又距離幾千公里遠
唔知係咩玩法

咁香港男仔呢 btw你個名係咪真架

我個名？
係真架😅做咩

即刻有性衝動，睇嚟係１仔喎

咩叫coffee

屌我以為得我係咁 呢2星期勁多大陸妹 或者幾千公里既柒頭賓賓
之前日日match好多local靚女 而家？

試下先

你而家一日平均係咪50＋

冇50+啦 而家碌到睇得上眼既港女已經要還神

啱啊 但係啱睇啲女隔幾日先覆

屌那星 呢幾日match左幾個中上嘅女 跟住同佢哋講嘢個個都隔幾日先覆

一冇subscribe tinder 幾日就70+

咁仲比唔比錢好

唔la 通常7成柒3成中上,自己揾仲好

中上1成都冇 仲要幾日先覆

巴打條件點先

唔係話差嘅 不過永遠都唔知點開頭 啲女又冇介紹自己

我全部都女開頭 除非正我就出聲

巴打好靚仔

sales

有啲唔排除係雞/sales黎

係好撚多aales 一係問你做咩返咩工

通常唔係sales就係豬扒

跟住講多兩句就叫你比電話/we7

得百幾個當然冇
我起碼去到三四百個先揀得落手

以前啲垃圾acc會潛底
而家硬係覺得佢係假acc撈啲abc再撈鬼妹再撈大陸妹先至再撈返一兩個港女比你
以前玩你碌十個十個都係港女 而家應該又改左玩法

Cls 明知我地嘅target係啲正常港女 tinder呢個垃圾app都user friendly 嘅 仲比成班大陸雞黎揾食

真係佢比百鳩幾個我都冇用㗎喎 一啲質素都冇 唔係話我唔鍾意鬼妹 只不過佢哋唔係我嘅target

發現自己真係好撚好人 啲女幾遲覆我都即刻秒回佢

第一個好撚on9 話當我真心frd見我成面黑頭要提我 野都無講多兩句仲要無黑頭

Cls 有勁多呢啲騎呢女 通常都仲要唔掂 掂嗰啲又唔撚覆

掂個d大把人覆啦
同埋好多叫人做美容好煩

通常一眼就睇出邊啲係雞/sales 全部都swipe left

多咗好多留學撚

有冇諗過係自己唔掂

你多左like有機會係個system將你嘅profile放左係一個比較有利嘅位置。
所以就有好多異性睇到你嘅profile，
咁你match到嘅機會就自然多左。

全部歐美風 可惜唔啱我

點解會咁

多左like喎ching

有冇課金/轉profile？

Sales

唔係我就係因為多人like我先課金囉 我諗會唔會因為我呢幾日swipe多咗

有冇人login唔到

俾支那ddos

完全入唔到 sms又冇咁 岩岩開始玩番以為比人ban左

眼睛環遊世界